有冇人覺得買ek9嚟係多鳩餘？

我買部白色ek3 斬尾痴Type R logo 都搞掂啦 買ek9正傻仔

做咩啫你

做咩姐你

揸開GK5 Type R點睇

識貨

小朋友 考牌先啦

唔好怪阿活送餐員
佢係我親戚細佬, 佢一得閒上網開膠PO
我宜家積極搵緊精神科醫生救佢
請大家包容下佢

一take pass左啦

唔似

你識睇人哋個樣就分到考左牌未？

uncle 多啲同我吹水

考左

4眼仔,渣ga

文青

P

請問你有半年牌未？

牙活P牌都拎出黎show off

屎忽都唔同

上個月先考完咋嘛
一個二個唔追po

費事又比人話我冇牌